日劇新手JJ岩岩睇完仁醫

岩岩先睇完仁醫1-2季
而家好撚sad
點解仁大夫最後冇得同咲姑娘一齊

首歌又sad爆
最後果冪睇仁大夫睇咲姑娘既情信果時
我覺得sad撚過求婚大作戰 同一公升

而且大夫最後幫新未來做手術
係唔係姐係佢成功改變歷史

仲有冇更加sad既日劇推介？
最好係要穿越時空 或者
日本果d 幕府年代好撚有feel既

呢套好睇

之前都知有呢套仁醫
但都係近日先睇
睇完好sad
但又好撚正

好劇

左江內氏

真係好撚好睇

睇漫畫可能冇咁sad.

綾瀨遙好屈機

第二季邊到有得睇

信長協奏曲

穿越 又係有啲歷史野
但ending無仁醫咁神咁sad
不過中間有幾集都幾sad
夏帆個兩集最sad

利申： 就你要求 提供相關合你要求
而非覺得信長 真係神作

唔該晒先

唔係穿越，但想睇黑暗系日劇既話 白夜行 一定要睇

改變咗自己心態 肯幫未來做手術
穿越之前一路淆底

我係呢個網, 睇晒1-2季, 仲要都算高清+粵語

呢套鳩鳩地幾好睇

最神日劇

呢套真係正

一講就諗起隻主題曲

好幽怨

在世界中心呼喚愛

純愛情劇來？

睇完仁醫個心情好難釋懷

真田丸個尾睇完都好難釋懷

睇漫畫囉

真田丸好唔好睇架？
好似好多集？

我有個fd睇完話唔好睇
搞到我冇動力去睇

同一屋簷下 好感動

不過新手就已經睇仁醫 會唔會搞到睇唔返其他劇 仁醫太過好睇

真田丸個結局趕住收工咁

綾瀨遙bb世界第一

白色巨塔
華麗一族

之後直接入木村坑

一黎就打大佬

咪係

之前求婚班fans踩仁醫慢捧求婚快

之前都有睇過, 求婚,一公升果D
但總係覺得, 唔夠仁醫咁好睇

睇完好易覺得其他係垃圾

雖然好多真係垃圾

我睇果D 全部係舊日劇,
最新果D 日劇冇咩留意開,
但聽聞 結衣BB 有套 逃恥? 好似好撚HIT
(我剩係知首歌好撚HIT )

首推醫龍1-4
呢排睇過套小栗旬做既漫畫改篇叫靈異界限，個結局真係睇到胃痛
深夜食堂囉 小故事帶出人情冷暖，貓飯 AV男優老母老人痴呆 仲有窮大學生同女神個集個遺憾美
小田切讓既大川端偵探社又係好正
仲有山田孝之既暗金丑島君 抵死搞笑得來又好黑暗
不過山田孝之一定係睇勇者義彥系列啦屌，笑到抽筋
山田孝之同小栗旬做既熱血高校1-2真心正

呢個真，我睇完仁醫之後，對其他日劇已經無哂興趣

逃恥當然要睇

早兩日睇完真係不能自拔
最尾咲讀信嗰度喊到仆街
神劇！

Season 2 最後一集最後15分鐘 喊左

呢套嘅粵配都好堅

仁醫嘅幕後班底（編劇森下佳子、製作石丸彰彥、導演平川雄一朗）一定要睇埋

在世界中心呼喚愛（純愛劇，基本第四五開始嚟料會一直喊到尾，片尾一定要睇到最後，嗰段字又催淚）
白夜行（最歡樂日劇，睇完再睇笑片應該會冇感覺 ）
鳶（比較少人講，我覺得係在世界中心呼喊愛嘅父子版）
天皇的御廚（第一集片頭(得日菁有)同片尾好似仁醫個片尾咁）
別讓我走（雖然收視唔得，雖然尾兩集都麻麻，但一樣好睇同催淚）

好鍾意龍馬兄

第一季 同第二季有咩分別?

唔係單元劇喎
一定要兩季都睇晒先知咩事

硬係要講，我覺得主要係
第二季會比第一季更似大河劇嗰類，史料比較多，唔熟嘅去追可能比較吃力
不過就算唔熟d史料，應該都唔影響去理解劇情

第二季比第一季沉重啲

醫龍睇完漫畫諗住睇日劇

見到加藤晶一開始就同軍司上床 即刻決定唔睇

日劇醫療片緊係要睇埋
醫龍
醫龍2
醫龍3

推介
孃王
桃花期
特命系長只野仁
我們都是超能力者
下北澤glory days

龍馬san
腥些
咲小姐

頭15集good